涉偷2件UNIQLO衫 休班警圖自殺留醫未能應訊

一名休班男警昨日(6日)涉嫌在觀塘apm商場店舖偷竊2件總值128港元的衣服，其後接受警員查問時又涉不合作而被捕。他被控以一項盜竊及一項抗拒警務人員罪，原定今日(7日)由警車押解往觀塘法院提訊，惟控方指被告曾試圖自殺，現正留院，暫未能應訊。裁判官遂將案件暫時押後至5月10日提訊，若被告出院將提早帶到法庭應訊，押後期間被告繼續羈押。

報稱警務人員的50歲被告劉志富，被控在今年5月6日於觀塘創紀之城第五期apm三樓一間店舖，偷竊一件價值49港元的白色童裝背心，及一件價值79港元的白色童裝T恤，合共總值128港元，上述物品為UNIQLO財產。劉另被控同日同地抗拒執行職責的警員陳志領。

敢做唔敢認
衰過叫雞唔比錢

拉布可恥！

自殺！要送去精神病院挷手挷腳先得

50歲警員，偷150蚊兩件童裝

究竟做警犬既人本身無腦
定係做左警犬會變無腦

真係世紀難題…
弱智先做到警撚，定係做左警撚變弱智…

因為百幾蚊無埋份長糧

應該本身都無

毒撚制服都偷

警隊高層又震怒

$128都偷

貪小便宜貪到咁

認真諗你個問題，成個智商都提升嗮

好多人偷野係貪個刺激唔係價錢